香港人齊心啲得唔得！！！

咁多大公司俾人恰到上心口
國泰，匯豐，黨鐵
不斷俾人清算白色恐怖
你地仲唔齊心啲搞大罷工？
對唔對得住被炒既手足
對唔對得住努力左3個月既自己
你地個個都揸住政府春袋
大罷工佢驚過你
經濟仆街佢驚過你
去到今時今日你唔罷都唔知幾時俾人炒
驚閪咩！
只要有一間公司肯帶頭齊心罷工就會有下一間
辛苦左咁耐當放假抖下囉

9.2
9.3
全城大三罷

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831 831

9.1 大三罷

9.2 大三罷

9.3 大三罷

push！

唔要軍政府

唔要白色恐怖

大三罷

唔試唔知得唔得

試左未必得
但唔試就一定唔得！

只要夠多人就唔洗驚佢！

推

關鍵時刻

人生唔係得工作緊要

你既人生唔應該只得工作

不自由 毋寧死